邊個商台DJ上黃心穎屋企？ 原來係森美拍檔劉翁

黃心穎道歉後便繼續躲起來，難為曾與她一起工作的森美，突然揹上了黑鍋成為黃心穎揭秘鄰居口中結伴返閨的商台DJ。據知是與森美一起開咪，主持「公子會」的劉翁Sunny Lau，才是上心穎屋企的人。

安心被揭偷情，黃心穎的鄰居便揭露她有不少異性朋友，與不同異性親密地回家：有經常畫眼線的男組合結他手也有商台DJ，曾與她一起主持節目的森美，無辜地躺着也中槍。Well！誰會想像得到是風馬牛不相及的劉翁Sunny Lau？其實黃心穎早年曾擔任「公子會」嘉賓，之後二人在廣告方面也有合作，黃心穎更非常積極融入Sunny Lau的家庭。劉翁出名風趣、喜歡搞笑，最重要是拍照、拍片多功能的他，與一眾廣告客戶關係友好，又找到資金與王貽興一起拍劇和電影，與一班電影人例如彭浩翔、鄒凱光等非常老友，

向來是機會主義的黃心穎當然積極主動親近！許志安舉行記者會後便閉門思過。未知黃心穎要躲到何時才肯現身公開認錯？

who?

班藍屍偽連登仔炒晒車

誤中副車
大哥好波

反而想知點解會有人認得出mr 結他手
就算主音都講唔出名啦淨係知叫布xx

賓妹到底雜食到一個咩地步
痴撚線

劉翁算商台DJ?

會唔會d記者其實拎左cctv睇

個鄰居有冇咁勁，劉翁都認到

連登仔幾智障先會認為係森美

公子會都做左10年啦 part time DJ

果班藍屍黎，包括你

認得係mr唔難既 係要叫埋名先難姐

個樣咁易認

google完都唔知邊個
屌佢個鄰居百科全書黎？MR結他手又識，劉翁又識

又積極融入人哋個家庭
佢真係賓妹嚟 德成雇傭

鄰居係咪狗仔隊黎

根本假啦 個「鄰居」係咪真有其事根本冇人知
毒果炒作新聞咪講商台dj囉 博你估森美嘛 你睇連燈都炒晒車

係咪認錯谷德昭咋

證據呢

個鄰居就係蘋果娛記呀?

係咪影完相放去google search 圖

就算係DJ，普通c9點會認得劉翁呀

大哥是無辜的

其實係咪蘋果買左人地條cctv片又唔講得出去 所以扮有鄰居報料

鳩噏

當初「不願透露」叫你地信一成算撚數
家陣你地炒撚晒車又話要證據
你班00後連登仔返屋企食奶啦

呢個表好多就算聽過個名，甚至認得把聲，都唔認得個樣

連登仔係鍾意信埋啲輿論㗎啦
人云亦云最叻

劉翁都屌
條友好撚似東京熱d肥佬

其實講邊個都得啦 毫無證據

問題係無見過佢個樣
點認

劉翁似滾開喎唔奇

明明認錯係谷得超

劉翁老婆係Facebook否認

子君

其實無證無據，如果俾人老屈都幾慘

一炒再炒

有無記得佢分享叫雞條片

想睇cctv

到底係咪車立入面都摸身摸勢

有冇link？
唔知邊個

Sunny Lau老婆回應

Ps佢老婆做公關既

圈中人？

邊位

砌唔入森美就砌第二個

劉翁如果有睇開viu 99 應該認得

啲炒車相好正

個「鄰居」真係勁 乜人都認得

無相無片我都可以話自己係鄰居啦

係咪叫布偉傑

其實劉翁成日上ViuTV

Btw佢好撚柒

第二張相黃色車好勁

有無details

豆豆依家嬲到仆街

佈置撚

其實係得你唔知

你=全世界

其實兩條仆街都有食,
想轉移視線

一定係劉翁出黎幫大哥擋子彈唔撚信囉

佢有同王貽興做 ViuTV 節目喎

劉翁呢個死肥佬都食唔係掛
睇開佢節目以為似係錫老婆果type
真係人不可貌相

鄰居都可以係後生仔女嚟㗎姐

咪一早講左冇證據唔好亂咁開post囉
雖然真係好想睇森美仆街

錫老婆錫到燶好正常
做雞蟲點都有d罪惡感既

4月17😂

Rani Lau

好彩唔係陶傑BB

蘋果頭盔都唔戴 ? 係咪又有牙膏擳呀 ?

片入面佢只係演緊一個角色
佢同黃真真FD所以先會做

不如話埋火火

事但9up幾句作話題，真嘅就好似安心段片咁show出黎喇，上次森美入唔到，今次話係劉翁。如果劉翁入唔到，轉個頭又砌其他人，好肉酸

陶傑啦，包住頭上去

隔離份報紙起碼都會加句不願透露姓名的鄰居

實係心美啦

條肥閪都食

叫馬會開盤吧啦

其實蘋果爆安心事件出嚟係好震撼嘅
但係其實個話題已經out咗
佢地仲要係咁炒作呢個話題 仲要拖埋啲唔關事嘅人落水真係做多咗
明顯睇得出佢地已經技窮 搞到自己乞人憎

會唔會認錯谷德昭

如果唔係又要紙巾包頭

同黃心穎爆單綠帽事件出黎 對象竟然係唔似同佢有太多交集既老鼠安 一樣令好多人覺得意外
娛樂圈本身就係一個大染缸 好多野係普通人唔會睇到 唔蒲唔玩忠忠直直既偽人只有好少數

但都係個句 有片有證據就話無得唔認 無證無據當傳聞睇過就算 真係有滾開既人只要死性不改繼續出黎玩既 遲早有日自然會出事

布志倫
Tom
Dash
MJ
Ronny
好難咩
利申 無google

有聽過節目就知成班一擔擔
訪問女artist時講野都好大男人、抽水
比帽老婆帶當風流唔奇

唔知係商台迎合潮流定調返轉 好多男dj都厭女連登仔咁

條友好似係監躉

其實係少爺占

nora好撚煩.........

以後係廸奶

有圖咪有真相囉
靠佢平時做節目啲口吻就話佢派帽唔奇
你打依堆字我話你係弱智仔都得啦

咁既節目都可以做到十年

屌 ptgf都有錢收
雞穎蝕哂

其實爆安心嗰下已經達到目的，唔使再繼續炒
蘋果首先吸引一堆人登記做會員睇片，連帶股價都炒升
二報返TVB封殺之仇，搞亂TVB部署
三俾廣告商知道蘋果觀眾群有幾多，反擊689連日狙擊，同時WFC 689
宜家繼續炒作反而會扣印象分，除非蘋果真係有堅料喺手，同埋68狗又可以乘機攻擊

炒完車唔代表唔可以再炒
麻煩冇相/片流出時各位小心啲

係咪認錯左許楨

講真娛樂圈咁淫亂森美有屌過隻雞都唔出奇

依張相證明一切

無證無據不如話係俞琤

森美小儀真係好懶 一個節目可以做10年

樣衰到咁都食到女

有相有片先再講啦

得幾個好似你咁清醒
樓上個堆放緊午膳嘅小朋友見到張合照已經當係扑過嘢

書到用時

劉翁都識？

啲c9 咁勁架咩 竟然識得劉翁， 我聽過幾集都唔知劉翁咩樣

攝太帥

一陣到谷德超比人圍屌

原來一齊返屋企就係做愛
原來伯母都幾好客

係viu見過就唔會講商台DJ啦
同埋你係街到見到劉翁，應該只會覺得佢係普通鬍鬚大叔

兒登專信D 亂UP既

正常點會諗到劉翁係DJ

三五成群 cassie (2019版）

雞穎有鋪癮，食完人地老公，再埋人地老婆身

綸 你都打錯
利申: 有google

咪係

viutv 嗰條友呀
點會形容做商台主持

我記得劉翁老婆大波過賓穎好多

食得多正野都有可能想試下賓妹嘅

真係係人都上得

不過對連登仔黎講
講森美就一定係

係喎
抽頭過晒
最後仲要入正內檔

邊撚個黎

你就炒車 鄰居係頭條(星島)報架

人夫性處理

我們都是豆豆

呢啲就有圖～

回應得大方得體，
唔似其他女人，
一聽到第三者就痴左線，
喊打喊剎，恨不得賓穎即死

唔係好似
係真係坐過監

果陣唔記得聽電台
定睇電視佢講過細個果陣傷人入去坐左幾個月的

劉翁係呢個圈好勁, 識勁多人
幫 ViuTV 拍咗套 VR驅魔人
幾乎叫晒全港所有奀星去客串 (無簽TVB)
彭浩翔都有份客串, 可惜佢拍得太垃圾,
香港 youtuber 水準,
套劇交畀彭浩翔拍一定好睇好多

一陣蘋果有相！你知蘋果好興！跟住又炒車

Search 四眼肥仔？

森美揾細頂！

乜水劉翁 聽都未聽過

我可唔可以唔同佢講野

我上網做鳩佢!

劉翁竟然歸類為商台dj

賓穎咁雜食，仲要痴埋人地老婆做frd.....

其實佢一d都唔雜食
淨食人夫

抽完未，依個topic 完啦

冇出名就實牙實齒話係森美，出咗名係另一個又話要證據
連登仔

大規模鞭屍開始
重要係之前果啲撚屌串撚過馬撚
話佢地無證據鳩up屌你返轉頭
可以抽返人名出黎屌鳩佢地

唉又同人哋老婆懶係friend，之後搞人老公
賓穎又用呢招

宜家你認得就可以, C9 就唔可以認得? C9 成日睇電視聽收音機分分鐘認得叫得出名既仲多過你啊

潛晒啦
成功害到森美俾人屌足成星期
可能無咗幾單Job
之後理得你死
共產黨手法

個班撚屌仲著住校服

好多美女與野獸組合
啲女對男人外表真係可以要求極低

呢排係得返呢個Post係正常

見過黃心穎與一組合的男結他手，以及商台一名男主持十指緊扣返家

鞭鳩班撚樣屍

因為佢另一身份係著名攝影師 (聲稱)
係女聽到都出晒水啦
睇下日本個米原康正, 仲樣衰過佢都食女無數

劉翁係有隻眼盲咗

唔係點會食賓妹

佢真係 唔駛聲稱

賓妹係雞.....

好撚好笑個個都怕撚左黃心穎，劃清界線

接受唔到
點解佢揀親都咁樣衰
應該話
好似洗米華咁型既男人先唔會睇得上佢

你地本身都無證據就屈係森美架啦
依家有澄清又點, 照入森美啦

我話我係鄰居爆料話係朱翁都得啦

黃心穎道歉後便繼續躲起來，難為曾與她一起工作的森美，突然揹上了黑鍋成為黃心穎揭秘鄰居口中結伴返閨的商台DJ原來不是DJ。據知是森美的前老細，曾主理商台的俞琤，才是上心穎屋企的人。

任作架喎
無圖無片，信係森美或者劉翁都係弱鳩智

劉翁 劉夢熊下話

可能係劉夢紅
啲c9就同記者講劉翁
記者就以為係呢度劉翁

朱翁都還好，幾靚仔

啪啪聲

好唔掂喎

都話左係日本已經食過 咪再屈森美食過返尋味

你班人唔會咁冇腦啦 冇證冇據都信 讀屎片架你哋

竟然有人撐雞

又唔出奇 你鄰居係明星 又見到佢成日帶唔同仔返歸 梗係會留意多d佢 不過呢d非常時期 係老屈佢既好機會

唔驚畀人告誹謗?

連登仔: 劉翁食咗唔代表森美無食 無證據佢食過亦都無證據證明佢無食

劉翁都食得落

總之child登仔話有就有

個鄰居好撚勁 乜人都認得

劉翁有做viutv唔少節目
都唔算少人識

Joey logano 上年nascar冠軍

壹仔講得，一定有後著

劉翁一表態佢就會擠牙膏

佢專揀d大眾覺得無可能有關既人黎搞

小弟三幾日前就貼得劉翁上過暴力穎香閨，但當然幾乎所有登友都貼森美，小弟為免捱插，未有公開自己預測......

劉翁睇樣都覺得咸濕 一D都唔奇

賓妹都真係公廁
人盡可夫

得罪左大佬
好似范冰冰咪咁囉

證據相呢

出左賽道再入返使唔使罰?

冇分別反正後面都畀人炒曬

話係商台dj擺明係引人諗森美

布偉傑係鄰居

點會屌得落劉翁呀，諗都諗到啦

其實好慘，森美個女咁大個
報啲咁既新聞實俾啲同學講

咪係係賓妹

鄭裕玲索性叫做Do姐

你班友真係痴撚線，無相無片
篇文長少少就當真
跟住又去瘋狂搞人

幾時砌埋陶傑

陶傑？

拖咁多日都無圖
乜都無人討論啦

都話等睇連登仔炒車啦啦

以為自己係港版米原康正

佢搞到成堆人炒左車

最神奇係蘋果開名話係劉翁

劉翁屋企係獨立屋
冇得搭𨋢撞到

Sunny Lau 出開都係VIUTV D節目
而森美算係無線契仔

樂小姐不嬲都咁高張 今次似乎技窮喎

劉翁都食，你冇性架賓穎，btw幾時食埋我？🤤

相呢
負評果百幾個人係咪縮哂入佢地個老母個閪度

大哥好野！

好似搵老同食死cat

講係你又信，講唔係你又信。

如果平時有睇viutv，點解唔識？

早幾日聽早覇王
森美係咁話「成日公子會班人講過乜做過乜都入我數」
原來真係有另一層意思

班豆豆
輸打贏要 真係肉酸
食死貓

屌，以為劉夢熊

比華利山唔貴認真

條友個樣衰到

有隻係假眼

你老味咁都食得落

其實都冇鄰居呢個人

係就快
等緊第二督牙膏
等左好耐